其實啲藍絲係咪有被逼害妄想症 一同人嘈就屈左人係黃屍先 以為人地想逼害佢

定係鬥快屈人係黃屍 成功者可自動得到黨衛軍幫助？？？

其實啲黃絲係咪有被逼害妄想症 一同人嘈就屈左人係熱狗先 以為人地想逼害佢

其實你們是在推一個病患去死。
現在與午餐哥割席的，你們太偽善太後知後覺，你們不是在保護他從中把他請救出來，而是把一個弱智的病患者捧上高峰頂然後引誘他變成受害者，大波文就是弱智人士，你們怎麼會吧一名「黃色同路」弱智人士推給一個弱智人士埋堆？你們只為自身利益的好看根本就不是同路人，而是推同路人去死的人？有多少人不把他請救出來，現在在笑他屌他？然後與他割席把它棄置在一邊？你們的食相十分難看。
早期自從你們知道他喜愛做戇鳩事情增加關注度開始就沒有人提點他只有人在盲撐，現在他被藍營紳經病人士玩弄的時候你們在哪裏？你們在割席，他被藍營打着「黃絲捧出來」的旗號在取笑他(代表黃)做戇鳩的事情時，你們不要再怪責了，因為你們有份做成的。

黃就大撚晒咩 屌你老母
黃絲就唔可以係仆街？唔撚信就望下我
仆街又唔撚屌得？
黃絲係咪做乜都有免死金牌？仲勁過為所欲為tee？

成件事最戇鳩就係四川辣妹子
成功connect咗黃色同藍色

有啲人真係覺得佢哋大曬架唔可以屌一屌就係分化
你顏色無關仆街喺第二度啦

幾時connect我同地府 我要移民呀屌你老母

死開啲啦係都我先

咁幾時到我死全家？？？

屌你老母爭乜撚

咁溝埋嚟做囉 屌

收嗲啦屌你老母

係都你收皮先啦30歲人仲成個3歲小妹妹咁

3歲小妹妹唔會咁能仆街

點知你

1001開post, dllm